台灣爛路奇蹟！ 正妹新車車牌震到噴飛

2016年12月13日00:00
台灣路爛到可以震斷車牌！一名正妹女大生前天在《臉書》不公開社團「爆怨公社」發文，表示騎著才買半年的新機車行經台中市文心路時，竟然因為爛路震震震而把車牌震到斷掉飛出去，「藍瘦香菇又森氣」。

瑄兒對《蘋果》表示，當天是男友騎車載她從彰化到台中玩，行經文心路時，本來還自覺像超級瑪莉歐，遇到窟窿會跳起來，想不到男友突然從照後鏡看到有白白的東西飛出去，「結果我一個轉頭我的車牌竟然不見了！而且飛超級無敵遠，我超傻眼，我們趕快回頭回去撿」。

之後的行程，瑄兒表示，她就一路舉著車牌，同行的同學一直笑，連路人也一直笑，「我覺得自己好可憐」。而這塊見證台灣爛路的車牌，最後被瑄兒載去修理，花了一千多元，現在雖然修好了，但很擔心又會再斷，她感嘆，「文心路真的...可以上演實體瑪莉歐遊戲...」，而且「很多網友說many擋泥板超脆弱」。

其他網友們則是紛紛留言，「Many的通病」、「中清跟文心路根本就是越野啊」、「哈哈哈哈神扯」、「樓主表情無奈」、「我也騎Many，車牌擋泥板也斷了2次」、「因為路不平而掉的我第一次聽到欸XD」、「其實臺灣到哪路都爛啦」。（劉育良／綜合報導）

馬總統看手錶

以潮噴

處女膜都已經唔存在
怕咩

正妹車震噴飛

屌
成撚日渣呢條路
爛撚到喊

屌你呀 台中做野定讀書

屌，彰化尐路用半年就壞

台灣人